政府會唔會內定陪審團全部藍絲, 自己人?

得罪謂句, 我已經唔撚信司法獨立

同意

極權政府有乜做唔出 唔會有底線

陪審團行使否決權無需理由

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

已經預左

到時扮下藍囉真係抽中，去到裁決嗰下先出真章

屌你，一陣全部自己人無人否決呀

其實陪審員點揀係無人知，揀得中偏黃先算，慘過買六合彩...雖然灰但都係事實

係

陪審團好似要去到高院先有？同埋好似係一堆人入面比控辯雙方一齊揀。

區院審 無陪審團

一定會！
參考立法局秘書處

法庭秘書處揀人寄信唔係抽籤，而係用人手篩選，有幾個一定係中聯辦嘅線人特務，其他嗰啲都係姓QXZ，再加埋一啲喺大陸出世嘅.

陪審團好似被告揀架喎

未必得
因為陪審團人選要控辯雙方都同意

律師係可以 reject 架

告律師暴動 / 警察捉佢屋企人

有次數限制

唔好 9up 好無

就算唔係藍絲都一定會恐嚇陪審團，睇戲都睇得多啦